Lihkg 睇圖模式可唔可以加返前往圖片位置

圖post 好有用

推

推到有為止

Pish

Agger

召喚admin

之前望遠巴好似講過會加返

Good idea

Admin,計尼住，望遠召喚

仲有睇到啲貼link嘅圖

依個功能真係無敵

冇哩個功能點追厹post

可唔可以順便加左邊條bar可以自己調台次序

之前高登app 可以噤張相之後另外選擇下載或開黎睇

lihkg 是否未有呢個function ？